港股點解無得1股股咁買？

如果可以好似美股咁1股股買，唔會對成交額有利咩？買大型港股，下下幾萬1手，對散戶黎講都好貴

係囉,建議向證監投訴

港女都冇人玩架啦, 轉哂倉全力美女

同問

拆股派紅股搞到好多碎股
執嗰咋碎股嘅手續費令經紀行更多錢賺
成交額高得個做字冇錢賺

係對你黎講貴

港股本身唔想窮人入場

中國人最鐘意將啲野複雜化

方便老千人入局
所以唔再玩港女，只玩美女

即時報價都要收錢 屌佢老母

cancel埋個1萬蚊同年齡限制開戶
小學生開始拎零用炒港股

小學每月一股供2800
65歲可財自

當早d開始供MPF囉, 反正政府講到MPF咁好, 點解唔比再早d開始買股票當草錢啊

定政府突然之間認為投資要有一定認識先得?

屌你老母幾多人無認識比你夾上船買股票

屌你一萬幾千都冇，學咩人炒股？
留番買bitcoin囉，bitcoin可以0.000000000001粒咁買。

講緊大型港股，例如700, 1211等。的確一手既金錢係大。
呢道既巴打都好有錢

A股就全部100蚊一手
香港股唔知點解要咁麻煩 隻隻都唔同

100股一手先岩

學校唔撚教炒股根本就有問題
仲話金融中心

關你撚事

港女就係咁撚麻煩

碎股合埋一手又收錢

本身就咁懶得改

唔通澳門 教你賭錢咩

是但啦，咁咪仲好，個個去晒買美股唔係幫支企回血

頭先先放完一股

港股冇印花稅 我保證日日玩

可以碎股買 你認真？

一手比亞迪12萬

其實炒股/股票投資應該要加入小學常規課程

中英數投 4個core課

有得買賣碎股

賭場係澳門張ace嚟，點解唔教
美國應該要教中學生燒槍

點解人哋美股A股冇微信女股，香港就可以有咁多老千出嚟搵食

點解要買港股

唔好話炒股咁深奧，基本理財都大把人唔識

見到新聞話有個三十幾歲，本身月入2萬，但一失業就即刻露宿街頭

港女不了 留返畀廢佬玩

死窮鬼 冇錢就咪玩股票啦7頭

巴打真係叻！

因為港股仲未無紙化

每一手股票最終可對應一張實物股票

實物股票難以逐股印，所以咪有一手的制度

垃圾市場係咁

唔係人哋叻，係你廢姐 死窮鬼

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

你窮姐

留返俾垃圾玩 我買美股

買一股印花稅都收$1

GME? SNDL?

曬氣啦，有錢嘅一股股買定一手手買都係投資相同嘅錢入去，一句講到尾咪又係窮鬼先會care嘅問題

懶人包：冇錢做乜學人玩股票

Xxxxxxxxxxx?咁on9

懶醒，碎股spread 大好多架

你係咪未聽過Dollar cost averaging?

所以我哋呢啲窮人只可以玩美股

係死窮鬼先聽過

No...係毒品調查科

港股d狗莊 我覺得一手貴仲好
唔好俾學生哥炒 係保護措施

中學嗰陣已經覺得好戇鳩
明明美股就開一股一股咁買
港股最少要買一手

真 戶口冇幾千萬學咩人炒股

係教儲蓄而唔係投資
有冇諗過貨幣會貶值

事實係入場費都會影響隻股表現
但呢度d人淨係會話你窮姐

證監: 窮人勿擾

其實都真係要教
教下儲蓄股票保險基金都好
返pt都要俾強姦金啦
根本人人都要投資咁濟
但就永遠冇人教

同意

越貴升得越多(唔係講市值，係講入場費)，你睇吓之前垃圾恆大健康

港股有時想溝少少貨都唔得
大隻少少嘅股買1手都2皮以上
新紅基1手6萬 點溝得落手

樓上會話你窮撚

呢個都痴線，基本上佢生存都有問題

AMS以前頂唔順 AMS/3唔知

事實係得好少人識炒股 識嗰d發哂達 搵邊個教？

學校教你果套掂 佢都唔係學校教了

方便圈走散戶啲錢 , 同隔走啲窮西

因為批發做唔到零售

其他一手幾股係點定？點記？

一手一手咪一樣有
仲有啲閪嘅供股比例

好事黎
港股垃圾唔岩冇乜錢既人去輸錢

有冇諗過社會上層既人係想教班奴隸去幫佢搵錢而唔係想班奴隸可以爬上黎同佢地平起平坐

呢d錢唔係俾你地班賤民搵㗎，專心返工，每日做十個八個鐘，然後一個月搵嗰一萬幾千喇

美女太夜,無得即市睇有d可惜

到時都陸沉啦
仲2800

結算係咪會做到仆街

真，買bitcoin 都好過買港股

成手碎股想賣
去股東會飲飲食食

65歲未財自死咗佢喇

搵個例子，好似呢道有錢既連燈仔講好我好窮，得十萬，但又想all in 700。呢加約7萬一股，我仲有3萬就買唔到了

以為連登已經變左美股台

份工埋位做到收工嘅話 玩港女都冇得睇市

騰訊7萬一手
對老散嚟講 好難操作 想分下注都唔得

不過連登仔個倉閒閒地都幾千萬 係唔會明民間疾苦

同意
如果買唔起一股brk.a 咪撚玩美股

中國台灣都係咁

港股好多野都好唔吸引

銀行幫你做咪得

銀行唔係隻隻可以。

退一步睇，咁啲碎股呢？99股碎股又要賤價放出去？

因為支那公司鐘意派碎股玩財技

一手1股

壹股買賣又是對大戶有利 暴跌50％以上時候好多壹股成交質低股價。

中學有econ讀
但落戰場就

因為你十手加埋都唔夠一股BRK.A貴

細股何來幾萬一手？

其實真係想炒熱個市就應該取消一手股數咁奇怪嘅野啦

其實係
我有3萬蚊
佢2萬一手
咁我就有一萬蚊擺係度on99

大學有
不過係連登仔最憎既bba